Blackpink係走飢餓行銷 Twice係咪走「事故行銷」？

一隊九個人差不多半隊都出過事故

駁唔到

果隊係Gfriend

仆街行銷

據JYP娛樂發出的相關聲明表示「Mina雖然參加了此次的專輯製作，但多方考量下決定不參與本次SHOWCASE以及回歸活動」

此外，隊長志效因為在舞台彩排時脖子受傷， 身體狀況可能無法消化之後的舞台演出，會先以坐在椅子上形式表演。

有冇咁撚多事故

TWICE參加6日《SBS SUPER CONCERT》，一連帶來《FEEL SPECIAL》、《FANCY》和《YES or YES》三首歌曲，連日行程累積的疲憊，加上不停歇又有難度的編舞看得出疲憊。其中子瑜在表演最後一首歌時，一開場的擺手動作就不如以往有力，即使如此仍是維持專業笑容。

TWICE出道4年來行程滿檔，除了年節休假外都是滿滿的行程，每年幾乎在南韓樂壇就回歸2到3次，同時還會準備日本新專輯和音樂節目表演，即使如此仍每次登場都展現樂觀開朗樣貌，每次表演也是竭盡全力。

因此子瑜腿軟後倒的影片曝光後，粉絲都直呼真的很心疼，「這埸看近拍就知道第三首子瑜是靠意志力在撐…她的腳力道一開始就較沒有力氣了」、「去年到現在的幾首歌，舞蹈都很累，一起連著跳真的硬撐，加上打歌期本來就累，真的要多休息和保養身體，加油」。

咪盲反啦 小女友賣實力的💪🏻

無樣緊係要靠實力

咁都叫無樣

六個都靚靚

完顏團

btw fromis_9都好靚

又有事故

《Feel Special》幕後花絮釋出後，被發現其中的一個熱舞片段，穿著低胸短版上衣與短褲的MOMO，似乎因為太激烈熱舞，她的平口上衣瞬間滑落，短褲也因大動作而往上縮，讓她不僅露出黑色安全褲，就連黑Bra也被看光，她自己更緊張地急忙遮胸，意外成為小插曲。

▲MOMO不小心走光，露出黑BRA。（圖／翻攝自YouTube）

TWICE日本官方網站23日表示， 將不參加當天的TWICE巡演「TWICELIGHTS IN JAPAN」札幌演唱會，並表示彩瑛從昨晚開始，健康狀況就出現異常，所以今天在醫院接受了治療，「優先考慮 的健康狀況，因此決定不參加今天的公演，在公演之前進行了公告，給等待的粉絲們帶來了擔心和麻煩，非常抱歉，請歌迷諒解。」